首家線上代book酒店上線啦

酒店。
不過今次只有標價8折同埋總金額不能超過$2,000。
歡迎查詢

點聯絡你?

係正價8折定會員價再8折？

dm me

標價

點比錢你

又嚟～

上次個仆街話真係會員再折，就出嚟道歉都潛咗水。

會員再折，我意思係會員買到個價，即係冇十送一，冇九折或九二折個價

不了，已訂到年尾都俾晒錢。

銀行入數

我係標價

佢話你用正價七折呃人

邊個佢

都貴一截

其實個個網都差唔多價錢

咁多負皮既

標價即係點？有冇例子？

我都放負評喎。

標價 916.69

多謝晒喎

輕輕一推

2個月前既例子

巴打 好好人

正評你

多謝你

多謝

做乜要比個十送一你賺

10送1等於九折，我八折

大家請停止負皮

你幫手代訂有8折？

係啊

點解要負皮呢

代訂到幾時?

其實咁多人唔有懷疑? 好多人都會代碌卡儲分/透支架啦😂

8月底
下邊個兩句 唔明你up乜

一陣錯名 / 要改就....

留名睇中伏

個名可以隨時改的。
不過我都會叫佢地比passport 個上既英文名我，so far 咁多耐都未有人投訴

未試過點知是咪伏

推

Push

其實用code都有9折

我8折

銀行入數

留名睇走數

叫得你銀行入數 又點會走你數咁捉蟲

通街大把太空戶口，係你見識小

太空卡就聽過，太空戶口真係聽都未聽過
可能我真係見識小

點解唔敢用

On99貪小便宜先至信樓豬
臨出發前收晒錢 之後嚟一個cancel booking， 我真係除咗笑都唔知有咩做.

自己睇

你講乜春野自己睇呀？你都冇答到我個問題？再平都好，你突然玩嘢cancel booking取消點算?用你張圖為例，雖然有啲酒店係寫住冇得取消，但佢嘅意思係取消嘅罰款係當晚酒店嘅價錢，預訂嗰個用家其實仍然可以取消。 你達到呢個疑問先算啦

仲有，好多旅遊網站都有大約八折的promo code, 例如CheapTickets (同一個集團)一直做緊82折+有時仲有額愛10% secret bargain ...計落自己訂仲平，都唔知點解會有豬豬搵你訂

你講乜春野自己睇呀？你都冇答到我個問題？再平都好，你突然玩嘢cancel booking取消點算?用你張圖為例，雖然有啲酒店係寫住冇得取消，但佢嘅意思係取消嘅罰款係當晚酒店嘅價錢，預訂嗰個用家其實仍然可以取消。 你答到呢個疑問先算啦

仲有，好多旅遊網站都有大約八折的promo code, 例如CheapTickets (同一個集團)一直做緊82折+有時仲有額外10% secret bargain ...計落自己訂仲平，都唔知點解會有豬豬搵你訂

依位巴打識野，知道CheapTickets 。
不過係用美金計，visa master 銀行要收1.95% charge要計埋落去。
舊年聖誕去東京訂左幾晚，最抵仲有得free cancel 添。

其實有部分信用卡係唔收海外簽帳嗰1.95%
又或者海外簽帳有額外積分回贈，計落其實唔係差好遠，但係就可以自己安心咁樣book...佢啲酒店房源同Expedia 一樣，但係由於有10% secret bargain . 有時仲平過Expedia / hotels (未計promo code 減18%)

小弟而家去旅行都會轉用呢個網站，以前book日本都會用Jalan/樂天，依家睇埋CheapTickets , 佢嗰間仲平過日本網。

巴打我知你好心，但我亦冇理由為左羅唔番既2000蚊而傻到去cancel booking啊，對我有著數?
你唔驚既話，我可以直接係你ac到訂埋兼比錢，咁樣做解唔解決到你既疑問呢?
加上即使你自己直接走去中介網到訂，就代表完全冇風險? 一樣有機會因為間酒店超賣房間而冇酒店住，唔通你訂之前又走去問個中介網 "你點保證唔超賣" 。

好多旅遊網站? up多幾間出黎聽下先啦。
你話CheapTickets訂酒店仲平，咁你最起碼都做下樣，求其up 2張圖係關於同一間酒店係CheapTickets同其他中介網到訂既分別，咁先有說服力。你講個做緊82折+有時仲有額外10% secret bargain，唔通真係冇任何(酒店種類，國家，日期，金額下限) 既限制?

我搵左Grand Hyatt Seoul 係 cheaptrickets 同 做比較

cheaptrickets 用左你所講既promotion code之後係 HKD$4,930.888
個價就HKD$5,785.44，8折埋就HKD$4,628.352

有錯請指正

都係呃9人的，搵自己識既aa仲平

其實搵人代訂既意義係？ 其實貪平個小小，但好無保障。

最近有個friend 訂完酒店去到旅行先知間野執左，要即日rebook 定即日搵agent 比左第2間酒店，呢個情況錢又冇得退，賠了夫人又折兵

間酒店係你既唔洗錢添

執埋咁誇張
其實我都係係d中介網幫你代訂 並唔係直接同間酒店訂

無信用卡咪要lo

呢個係其中一個原因

推啊

最後1日

就黎100負評

hotelcom 本身標價係最高 常駐8-9折code (標高完再折呢d過氣招數)

所以你標價8折真係唔會平lo

分分鐘直接自己訂永安仲平 最多打個和

我只係提供多個選擇
你覺得我平d咪搵我訂

就黎100

終於100

誰偷偷留下正皮

PUSH

巴打加油

巴打係咪幫襯過我

係呀 咪東京

無牌經營旅行社？

原來係你

代訂都算係？

代訂唔算，點先算？

《 旅 行 代 理 商 條 例 》

4. 外遊旅行代理商
(1)除第(2)款另有規定外，任何人如在香港經營以下業務，即屬經營外遊旅行代理商業務 —— (由2002年第10號第4條修訂)
(a)代另一人獲取在旅程中以任何運輸工具提供的載運，而該旅程從香港開始，其後主要在香港以外進行；或
(b)代另一人獲取在香港以外任何地方的住宿，而該另一人或其代表就住宿費用向該人或會就住宿費用向該人繳付款項。

9.營辦旅行代理商業務的限制
任何人不得在以下情況經營旅行代理商業務 ——
(a)沒有牌照；或
(b)在並不屬牌照指明的處所的任何地方經營；或
(c)不按照牌照上根據第11(1)或(1A)條所施加的條件經營。 (由1988年第70號第3條修訂)

48. 罪行
(1)任何人 ——
(a)違反第9條的規定；
(b)沒有遵從第24條的規定；或
(c)就以下事宜作出虛假或誤導的陳述，或提交虛假或誤導的資料 ——
(i)要求發出牌照或將牌照續期的申請；或
(ii)根據第3條給予的豁免；或
(iii)註冊主任根據本條例作出的提供資料要求，
即屬犯罪 ——
(A)一經循公訴程序定罪，可處罰款$100,000及監禁2年；或
(B)一經循簡易程序定罪，可處罰款$10,000及監禁6個月。

樓豬即時皮已收
不過代買香港本土既酒店好似就無犯到

4A.到港旅行代理商
(1)除第(2)款另有規定外，任何人如在香港經營以下業務，即屬經營到港旅行代理商業務 ——
(a)代任何到港旅客獲取在旅程中以任何運輸工具提供的載運，而該旅程是在香港以外地方開始的，該旅程並 ——
(i)在香港終止；或
(ii)涉及該旅客在離開香港前通過出境管制站；
(b)代任何到港旅客獲取在香港的住宿，而該旅客或其代表就或會就住宿費用向該人繳付款項；或
(c)代任何到港旅客獲取一項或多於一項訂明的服務。

樓主on99以為做可以就咁賺

咁易就唔洗搵agent啦, agent都要考牌,

舅父有牌

仲有冇折

有

另外代購全球主題公園門票

點聯絡

報海關先

之前有facebook專頁

有興趣可直接搵舅父

機票個d都可以查詢

仲有msn

佢應該係想寫email

酒店住宿 套票 機票 世界各國樂園門票 團體旅遊

地產牌？

樓主係佢公司員工？
出事呢間旅行社負責？

宣傳下都唔得

點解唔敢用都問得出？
定係你....

點解唔問得

假設agent系統出事，book左但去酒店到無record﹐係咪要揾你先處理到？

搵警察都幫你唔到

可以搵agent 或 搵我都得，入住前最好打電話或出email比間酒店確認一下先

10月開始又黎過

問d題外話
假如我BOOK 左酒店
sd 左封e-mail 確認booking
係唔係到時,我印返張野出來
交比酒店職員就ok?
獨遊新手一問

係，用手機show番個頁比佢睇都得

可以訂定聖誕節

有無旅遊代理商牌照

睇#96